[
  {
    "RowId": 0,
    "Singular": "",
    "Plural": "",
    "NameRank": "",
    "Unknown0": "",
    "Adjective": 0,
    "PossessivePronoun": 0,
    "StartsWithVowel": 0,
    "Unknown1": 0,
    "Pronoun": 0,
    "Article": 0
  },
  {
    "RowId": 1,
    "Singular": "soldat 3e classe",
    "Plural": "soldats 3e classe",
    "NameRank": "soldat",
    "Unknown0": "soldat 3e classe des temp\u00EAtes",
    "Adjective": 0,
    "PossessivePronoun": 0,
    "StartsWithVowel": 0,
    "Unknown1": 0,
    "Pronoun": 0,
    "Article": 0
  },
  {
    "RowId": 2,
    "Singular": "soldat 2e classe",
    "Plural": "soldats 2e classe",
    "NameRank": "soldat",
    "Unknown0": "soldat 2e classe des temp\u00EAtes",
    "Adjective": 0,
    "PossessivePronoun": 0,
    "StartsWithVowel": 0,
    "Unknown1": 0,
    "Pronoun": 0,
    "Article": 0
  },
  {
    "RowId": 3,
    "Singular": "soldat 1re classe",
    "Plural": "soldats 1re classe",
    "NameRank": "soldat",
    "Unknown0": "soldat 1re classe des temp\u00EAtes",
    "Adjective": 0,
    "PossessivePronoun": 0,
    "StartsWithVowel": 0,
    "Unknown1": 0,
    "Pronoun": 0,
    "Article": 0
  },
  {
    "RowId": 4,
    "Singular": "caporal",
    "Plural": "caporaux",
    "NameRank": "caporal",
    "Unknown0": "caporal des temp\u00EAtes",
    "Adjective": 0,
    "PossessivePronoun": 0,
    "StartsWithVowel": 0,
    "Unknown1": 0,
    "Pronoun": 0,
    "Article": 0
  },
  {
    "RowId": 5,
    "Singular": "adjudant",
    "Plural": "adjudants",
    "NameRank": "adjudant",
    "Unknown0": "adjudant des temp\u00EAtes",
    "Adjective": 0,
    "PossessivePronoun": 0,
    "StartsWithVowel": 1,
    "Unknown1": 0,
    "Pronoun": 0,
    "Article": 0
  },
  {
    "RowId": 6,
    "Singular": "sergent",
    "Plural": "sergents",
    "NameRank": "sergent",
    "Unknown0": "sergent des temp\u00EAtes",
    "Adjective": 0,
    "PossessivePronoun": 0,
    "StartsWithVowel": 0,
    "Unknown1": 0,
    "Pronoun": 0,
    "Article": 0
  },
  {
    "RowId": 7,
    "Singular": "sergent-major",
    "Plural": "sergents-majors",
    "NameRank": "sergent-major",
    "Unknown0": "sergent-major des temp\u00EAtes",
    "Adjective": 0,
    "PossessivePronoun": 0,
    "StartsWithVowel": 0,
    "Unknown1": 0,
    "Pronoun": 0,
    "Article": 0
  },
  {
    "RowId": 8,
    "Singular": "major",
    "Plural": "majors",
    "NameRank": "major",
    "Unknown0": "major des temp\u00EAtes",
    "Adjective": 0,
    "PossessivePronoun": 0,
    "StartsWithVowel": 0,
    "Unknown1": 0,
    "Pronoun": 0,
    "Article": 0
  },
  {
    "RowId": 9,
    "Singular": "sous-lieutenant",
    "Plural": "sous-lieutenants",
    "NameRank": "sous-lieutenant",
    "Unknown0": "sous-lieutenant des temp\u00EAtes",
    "Adjective": 0,
    "PossessivePronoun": 0,
    "StartsWithVowel": 0,
    "Unknown1": 0,
    "Pronoun": 0,
    "Article": 0
  },
  {
    "RowId": 10,
    "Singular": "lieutenant",
    "Plural": "lieutenants",
    "NameRank": "lieutenant",
    "Unknown0": "lieutenant des temp\u00EAtes",
    "Adjective": 0,
    "PossessivePronoun": 0,
    "StartsWithVowel": 0,
    "Unknown1": 0,
    "Pronoun": 0,
    "Article": 0
  },
  {
    "RowId": 11,
    "Singular": "capitaine",
    "Plural": "capitaines",
    "NameRank": "capitaine",
    "Unknown0": "capitaine des temp\u00EAtes",
    "Adjective": 0,
    "PossessivePronoun": 0,
    "StartsWithVowel": 0,
    "Unknown1": 0,
    "Pronoun": 0,
    "Article": 0
  },
  {
    "RowId": 12,
    "Singular": "sous-commandant",
    "Plural": "sous-commandants",
    "NameRank": "sous-commandant",
    "Unknown0": "sous-commandant des temp\u00EAtes",
    "Adjective": 0,
    "PossessivePronoun": 0,
    "StartsWithVowel": 0,
    "Unknown1": 0,
    "Pronoun": 0,
    "Article": 0
  },
  {
    "RowId": 13,
    "Singular": "commandant",
    "Plural": "commandants",
    "NameRank": "commandant",
    "Unknown0": "commandant des temp\u00EAtes",
    "Adjective": 0,
    "PossessivePronoun": 0,
    "StartsWithVowel": 0,
    "Unknown1": 0,
    "Pronoun": 0,
    "Article": 0
  },
  {
    "RowId": 14,
    "Singular": "colonel",
    "Plural": "colonels",
    "NameRank": "colonel",
    "Unknown0": "colonel des temp\u00EAtes",
    "Adjective": 0,
    "PossessivePronoun": 0,
    "StartsWithVowel": 0,
    "Unknown1": 0,
    "Pronoun": 0,
    "Article": 0
  },
  {
    "RowId": 15,
    "Singular": "sous-mar\u00E9chal",
    "Plural": "sous-mar\u00E9chaux",
    "NameRank": "sous-mar\u00E9chal",
    "Unknown0": "sous-mar\u00E9chal des temp\u00EAtes",
    "Adjective": 0,
    "PossessivePronoun": 0,
    "StartsWithVowel": 0,
    "Unknown1": 0,
    "Pronoun": 0,
    "Article": 0
  },
  {
    "RowId": 16,
    "Singular": "vice-mar\u00E9chal",
    "Plural": "vice-mar\u00E9chaux",
    "NameRank": "vice-mar\u00E9chal",
    "Unknown0": "vice-mar\u00E9chal des temp\u00EAtes",
    "Adjective": 0,
    "PossessivePronoun": 0,
    "StartsWithVowel": 0,
    "Unknown1": 0,
    "Pronoun": 0,
    "Article": 0
  },
  {
    "RowId": 17,
    "Singular": "mar\u00E9chal",
    "Plural": "mar\u00E9chaux",
    "NameRank": "mar\u00E9chal",
    "Unknown0": "mar\u00E9chal des temp\u00EAtes",
    "Adjective": 0,
    "PossessivePronoun": 0,
    "StartsWithVowel": 0,
    "Unknown1": 0,
    "Pronoun": 0,
    "Article": 0
  },
  {
    "RowId": 18,
    "Singular": "grand mar\u00E9chal",
    "Plural": "grand mar\u00E9chaux",
    "NameRank": "grand mar\u00E9chal",
    "Unknown0": "grand mar\u00E9chal des temp\u00EAtes",
    "Adjective": 0,
    "PossessivePronoun": 0,
    "StartsWithVowel": 0,
    "Unknown1": 0,
    "Pronoun": 0,
    "Article": 0
  },
  {
    "RowId": 19,
    "Singular": "g\u00E9n\u00E9ral",
    "Plural": "g\u00E9n\u00E9raux",
    "NameRank": "g\u00E9n\u00E9ral",
    "Unknown0": "g\u00E9n\u00E9ral des temp\u00EAtes",
    "Adjective": 0,
    "PossessivePronoun": 0,
    "StartsWithVowel": 0,
    "Unknown1": 0,
    "Pronoun": 0,
    "Article": 0
  }
]